其實有冇咩作品可以超越鋼鍊?

從暫時未見過有
包括最近好hit既巨人
都係爭少少

馬娘 第二季

Seed Destiny，佢喺某方面絕對超過鋼鍊

基拉

yura camp

得鋼鍊先可以超越鋼鍊

聽講Seed Gundam好淫亂

請問圖中邊個仲系處女

命運石之門 死亡筆記

我淨係知三件都死晒

fa又係正，原來10年前

刀劍世一

Hunter x Hunter

POP TEAM EPIC

手機俠

右上？

其實巨人已經超越鋼鍊

真，鋼鍊真係比老人家先睇

做多左啦

yura camp又有深度又學到露營知識 完全屈撚過咩垃圾鋼煉

想問下樓主呢啲人係咪淨係會睇啲熱門戰鬥作
一大堆神作講嚟講去都得呢兩套
ClannadAS 三月獅S2 乒乓 EVA 小圓 白箱 蟲師邊撚套唔屌打巨人鋼煉
樓上講嘅馬娘S2客觀嚟講的確差呢兩套少少，但個人主觀嚟講對呢套嘅喜愛程度遠超巨人鋼煉，而且睇個勢BD銷量鋼煉03+09巨人S1-4全部加埋一齊應該都唔夠馬娘打

命運石之門

鬼滅